個吳業坤真係好撚成個on9仔咁

個個出場嗰陣都向鏡頭微笑say hi
佢就成個on9仔咁喺度撥頭髮
阿里都費撚事理佢

Dont make stupid people famous.

ALI都要同坤哥 1 pair咁出場

He is not stupid. He is on9.

多謝你個POST又幫呢條垃圾刷左一次存在感

ali 同坤哥未來一哥一姐

點夠樓豬ON9到要睇TVB

屌 成撚日覺得自己唔睇tvb好撚清高咁

星期日食完飯喺屋企冇野做睇下電視有幾on9呀撚樣

你咪又係

監制攞獎係都唔多謝佢
佢個樣仲無奈過馬明當年
睇到我幾撚開心

有份拍已經執到